(水力發電）天上野花灑頭

呀媽最近買左個天上野花灑頭成3舊 但唔洗電 跟溫度發光轉色 有無巴打知咩原理

工展會150蚊

白色舊野入面有扇葉有摩打
當d 水或空氣流過就會帶郁個摩打發電畀d 燈仔
轉得越快就越光

溫度變色就應該係d 電子野